CCTVB 女主播係咪想喊？

啱啱有人著西裝被恐怖分子直射胡椒噴霧入眼

tvb 有播

見佢頭先好似眼濕濕

射佢閪

啱啱畀花蟹牛出完 唔好諗太多

中出

凱寧bb?